[有請小鳳姐]李東海小學校董會決定即時解僱校長羅婉儀

【Now新聞台】東華三院李東海小學早前有女教師懷疑因為工作壓力墮樓身亡。校董會全盤接納獨立調查委員會的報告，認為校長羅婉儀表現不達標，決定即時將她解僱。

東華三院李東海小學一名女教師今年三月疑因工作壓力在校內墮樓身亡。校董會開會，決定全面接納獨立調查委員會的報告，認為事件由多種因素造成，包括校內的工作氣氛及校長的工作表現，並提到校長羅婉儀與老師欠缺良好溝通。

校董會指，獨立調查委員會接見了85人及審視大量資料，建議採取紀律行動，而羅婉儀在會前主動請辭及要求豁免三個月代通知金，但校董會拒絕，並決定即時解僱羅婉儀。

蘇祐安指，辦學團體會研究報告的建議，包括委託香港大學在新學年向東華三院二千多名教職員收集意見，改善管治制度。

教育局表示，收到解僱校長的通知，會與學校緊密聯絡，確保學校運作暢順。

便宜左佢啦，害左條人命

8月先炒
諗住叫個副校長求其act住先?